何妖出入成班保鑣跟尾，證明當日義士絕不是收錢做戲。

佢真係驚的

當日怪錯左佢

搞清楚，義士真心同何妖有準備係兩回事，何妖大可以黎個順水推舟